Weike Karredal Sel 25.mal Janr 1875. No 1.
Koggokonna kohtus ollid koos
Wallawannem Jürri Kopti
Kõrwamees Mart Themas
dito Mihkel Silmann
Kirjotaja P. Peterson
Et kaebtust ei olnud sai kohtopääw lõppetud. 
